<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>arisan on Mapan</title>
    <link>https://berbah.github.io/promos/arisan/</link>
    <description>Recent content in arisan on Mapan</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Wed, 02 Sep 2020 20:32:17 +0700</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="https://berbah.github.io/promos/arisan/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Pemenang Undian Arisan Akhir Tahun 2020</title>
      <link>https://berbah.github.io/promo/pemenang-undian-arisan-akhir-tahun-2020/</link>
      <pubDate>Wed, 02 Sep 2020 20:32:17 +0700</pubDate>
      
      <guid>https://berbah.github.io/promo/pemenang-undian-arisan-akhir-tahun-2020/</guid>
      <description>Penawaran promo pada Watsons Crazy 8.8 Shopathon yang bisa dinikmati seperti diskon sampai dengan 88%, all item dengan harga 88ribu, special bundling (buy 2 pay 1, buy 8 pay 4, dan seterusnya) hingga flash deal harga spesial hanya Rp.8 khusus pada 8 Agustus 2020 jam 12 siang.
Selain itu, Watsons menyediakan produk-produk favorit yang sedang tren seperti merk Cetaphil, Maybelline, Garnier, Wardah, Emina, Crystallure, Instaperfect, Senka, Nivea dan masih banyak lagi dengan gratis ongkir untuk minimum pembelanjaan Rp75 ribu khusus member dan Rp150 ribu non member.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Kejutan Arisan Di September 2020</title>
      <link>https://berbah.github.io/promo/kejutan-arisan-di-september-2020/</link>
      <pubDate>Wed, 02 Sep 2020 20:27:10 +0700</pubDate>
      
      <guid>https://berbah.github.io/promo/kejutan-arisan-di-september-2020/</guid>
      <description>Liputan6.com, Jakarta – Mengulang kesuksesan Shopathon di tahun-tahun sebelumnya, Watsons Indonesia kembali menggelar festival belanja online tahun ini Watsons Crazy 8.8 Shopathon pada platform belanja online resminya (e-commerce) yang berlangsung pada 8 – 10 Agustus 2020.
Mereka memberikan kejutan promo diskon hingga 88% yang akan memanjakan para pelanggan setianya. Seperti yang disampaikan Lilis Mulyawati, Presiden Direktur Watsons Indonesia, Watsons sebagai ritel kesehatan dan kecantikan nomor satu di Asia dan Eropa terus berinovasi dan selalu mengedepankan kebutuhan pelanggan di seluruh pelosok nusantara.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Dapatkan Poin Arisan di bulan Agustus</title>
      <link>https://berbah.github.io/promo/dapatkan-poin-arisan-di-bulan-agustus/</link>
      <pubDate>Tue, 18 Aug 2020 19:36:47 +0700</pubDate>
      
      <guid>https://berbah.github.io/promo/dapatkan-poin-arisan-di-bulan-agustus/</guid>
      <description>Woops poop hanging from butt must get rid run run around house drag poop on floor maybe it comes off woops left brown marks on floor human slave clean lick butt now chase dog then run away all of a sudden cat goes crazy pet my belly, you know you want to; seize the hand and shred it!. Pet my belly, you know you want to; seize the hand and shred it!</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>